有冇人記得今日咩日子...

有冇人記得今日咩日子...
八個月前 616遊行前夕 太古廣場
「林鄭殺港 黑警冷血」

八個月前...義士企係太古廣場...
跌落去...直到不治的時段
所有人都為佢祈禱
當得知不治後...
所有人都痛心
認為係林鄭逼死義士
但過咗八個月了
仲有冇人記得起...
勿忘義士...勿忘初心...勿忘7千多名手足
唔好因為一個疫情搞到散晒
我哋仲未光復到香港
香港一日未獨立 一日未贏
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

自推1/10

2/10

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

.

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

可唔可以推上熱門

可惜P牌

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

推 1/10

喺度真心講句 五毛嘅玩法

佢哋係要你不斷內控

當有一個post話邊度邊度集會

五毛唔會話唔好去

佢哋會扮演兩方

一邊係去一邊係唔去
目的只係令到你哋不斷出現分歧